大家覺得邊年世界盃最好睇 邊年最唔好睇？

個個都話2006 有施丹 費高 c朗 美斯 碧咸 大細哨 伊巴 派路 沙維

1986啦！有上帝之手

2006/2002

2006

2018係最唔好睇 決賽太早分勝負

2002無c朗 又無美斯

1998

睇巴西都夠啦

06年好睇 第一場就好多波入
10年都唔錯就因為第一次夠18歲可以落酒吧飲住酒睇 同埋場德國對英格蘭好睇

岩岩完既18年最唔好睇 決賽太懸殊

最好睇 1998
都幾好睇 2006

唔好睇 2010
最唔好睇 2002

最好睇場次 我簡2018 日本對比利時
最好睇果年應該2002

最唔好睇一定係2010 肯撚定

南非吹果d唔知乜春，屌

2010班非洲佬成日整啲噪音出嚟聽到燥

近年最好睇應該都係2006㗎啦

最唔好睇真係好難揀
講真世界杯尤其knockout 10場有9場都閪波嚟
啲隊友一年先夾得十幾場，好難踢得好睇
而且4年先得1次，好多隊都會玩得保守啲，入一粒就開始龜縮同燉波鐘
不過真係要揀一屆嘅話應該都係prefer 2018
下線全部廢隊
上線強隊就得比利時同巴西踢得好睇
另外兩隊強隊烏拉圭同法國就玩功利主義閪波

決賽就懸殊到仆街
完全兩個level嚟
唔講仲以為踢緊小組賽

2002最正，雖然有厄瓜多爾黑哨，吹走意大利，但可能因為自己鐘意德國。決賽兩隊差D入唔到決賽週，夠戲劇性。

2018好睇過前2 3年wor 有好多場難忘既比賽
淨係分組賽都好正
德國打少個kroos絕殺瑞典
西葡牙朗1個救全家
美斯carry阿根廷贏尼日利亞

仲未計淘汰賽 不過決賽2邊實力差好遠係真 法比嗰場個張力仲似決賽

2018本來好睇，可惜個弱下線搞衰咗

因為用個m巾波遠射勁飄

分組賽尾場英國對比利時鬥鳩踢下線
究竟我睇咗d咩.jpg

閪中之閪一定係2010年

1998 最好睇

世界杯精彩大頭通常都喺淘汰賽嗰邊
但18淘汰賽真係唔撚掂
得比利時頭3場knockout 法國打阿根廷嗰場好睇
其他唔係閪波就唔入流
仲要係成條下線都唔入流
以往世界杯再閪都好
都好少有唔入流嘅隊打撚到入準決賽
但18比克羅地亞隊嘢走線玩到入決賽

2006年for sure

靜係克羅地亞入決賽已經知道唔好睇
去到3:1已經分左勝負
睇返對上幾屆世界盃決賽點會無張力到咁
連洛里斯派球大膠都無傷大雅

贊奴沙

睇過2010-2018三屆
2014 荷蘭完爆西班牙，德國炒巴西七個一皮都大快人心

真係比下線拖低哂d質素 仲要西班牙踢埋d閪波

克羅地亞撚英格爛不知幾爽皮coming home coming home

唔知關唔關海拔事
通常大球會啲主場頂龍都6-700米
但南非啲場好多都1500米up
而且啲球員都有話過嗰屆用嘅波太飄同太彈 好難控 用唔慣

2010超悶

認同，冇場深刻全部都1比0同和波多
西班牙屌打曬

之後比利時仲有冇call佢入隊我想知
條友勁on9
本身兩隊都係入8粒失2粒
英撚仲要因為拎少啲黃牌所以排緊第一
結果條友送咗英撚去下線等佢哋開心走線
自己就去上線搵法國烏拉圭葡萄牙巴西
結果連克羅地亞隊9波入到決賽

真係好少見世界杯兩條線嘅實力可以咁懸殊
上線五隊勁嘢是但搵隊去下線都輕鬆入決賽

有
2隊鬥hea笑死

2006一定最好睇嗰
淨係英格蘭vs葡萄牙朗尼同c朗都夠
德國
當年睇住小豬同普多斯基到而家
真係老了

呢場入場睇 蝕到仆街

西班牙足總on9
盧柏迪古臨世界杯開始前宣布教完世界杯就過檔蝗
跟住就喺世界杯開始前嗰日炒咗佢 叫hierro頂上
成個軍心即刻收皮 而且hierro本身又廢
結果16強就收皮
都唔知咁急炒佢做咩

要面掛 臨時臨急都搵唔到咩人頂 成件事盧柏西班牙根本雙輸 都預左西班牙好快玩完 係冇諗過對俄羅斯踢到咁撚閪

意粉當然揀2006
但咁多個大賽最精彩我揀2000歐國盃

2018最好睇 因為親身去咗俄羅斯睇
2010一定係最閪 分組賽已經因為大部份隊用唔慣個波踢到又悶又閪

其實淨計knockout嘅話 2010嘅1-0唔算特別多
同14都係4場
其實02 (6)同06 (5)都多過佢
你之所以覺得多
我諗係因為嗰4場1-0都係由西班牙包辦晒

啲人又唔係hierro揀
但又尷硬要佢教呢班人
出到線都算係咁

西足總為啖氣
蝗又on9玩野個d時間黎公布
本身盧蛇外圍賽都帶得正正常常有d野睇下
結果三輸

歐國2016幾好睇葡萄牙我朗避曬啲勁旅，決賽打隊踢到攰曬既發覺

98 決賽喺澳門賭波贏撚咗勁多
心目中最好睇
法國受讓高水痴撚線

06最好睇，好多傳奇球星既最後一擊

02都唔錯，南韓影衰曬

18年真係一般，但日本同比利時都

全和拎冠

1998
真係好睇到。。。。

提子打咗兩場120咪應該仲攰

2010 啲嗚嗚聲最撚煩

打完小組賽之後睇到條下線都知決賽唔荒好睇
真係一隊勁隊都冇
世界杯未開始之前德國真係也文也武
2017德國b隊c隊都拎到冠軍
點知最後連泡菜都2-0到

除咗準決賽之外其餘6場都喺頭90分鐘打和
只可以講真係-6

睇嚟過咗兩年有啲人唔太記得個詳情
西足總都係早過我哋五分鐘先知賤種俾解約費簽盧柏迪古
如果唔炒佢就真係同外界講西足總係under賤種

仲要西班牙個踢法
猜住踢到完場 對面又搶唔到佢個波

路維排陣on9
擺兩件上咗去落唔返嚟嘅中場卻奧斯同迪基亞
俾人打反擊咪收皮囉
有次俾人打反擊仲要係前過呢兩位嘅奧斯爾回防添

德國7撚到咁 路維真係要負幾大責任 明明有一班新仔接班全部唔揀 戰術選人都好大問題

其實南非果年好撚悶 再之前希臘奇蹟果年印象中好撚精彩

死唔用 SANE 都知佢 ON9

2006 / 2010

14 睇住希古恩同美斯射走個世盃 好精彩

2002，朗拿度個人表演，正到

有三零部隊中國嗰年

1950年
決賽20萬人現場好好氣氛

最好睇一定係1998, 基本上你up得出嘅90年代/00年代頭球星全部曬冷兼有貨交

另外其實撇除泡菜啲黑哨, 2002年各洲大混戰其實都幾好睇

最唔掂係2010..一黎南非啲濕9烏蠅聲, 二黎果屆個波輕到成個沙灘波咁, 太多鳩ban入波冇乜組織性可言

其實我覺得好唔好睇
同全城個氣氛都好有關係

諗返98 02 06
嗰個氣氛係會令全港男女老幼
都知道而家踢緊世界盃
同埋無可否認 當時大台真係搞得好好
Cable後尾搞嘅世盃嘉年華都好難忘
2018我真係揭幕嗰日先知原來揭幕

每次回憶起過往嘅世界盃
有時未必係諗返邊場比賽好唔好睇
反而係會令你諗返起當時嘅氣氛
比賽質素高唔高都好
至少我地大家一齊享受過一個月
對我嚟講嗰個世界盃先係最吸引

輸畀老墨個球
追到返禁區逼lozano嗰個係ozil

2010 好睇架 睇個未來人柒

俾意粉嘅我J咗十幾年

韓仔食春藥打到入四強

Euro00
差唔多場場都精彩
連首主題曲都唱到而家

係西班牙既破壞足球踢法

講決賽，會唔會02差啲
未踢前都覺得係巴西

徳國除咗0:0嗰陣有一、兩球死球之外，無一個入肉嘅攻勢。

加納對烏拉圭 一世難忘

巴西比人大炒嗰年係?
最有印象係有年世界盃係正8點食飯嗰時
一家大細睇住世界盃食飯

個陣卻奧斯入得一球-6世界波就俾人吹奏明明成場都勁垃圾
反而印象派球迷就永遠剩係屌奧燒係罪人,唔回防等等

2010除咗西班牙以外都好睇嘅。。。
不過西班牙真係好好好悶，入一球鳩猜到完場

2010最唔好睇都無咩爭議
係得決賽同英德戰有d印象

18決賽最慘係克羅地亞之前幾場120分鐘，成隊波已經殘晒。仲要好早輸球VAR12碼。追返球啦，點知轉頭又輸返球，又無氣，咪兵敗如山倒。

講實力懸殊，02咪仲誇，決賽徳國除咗一開始幾球死球攻勢外，之後無攻過。

慘就慘在佢唔係嗰啲鐵桶防守，而係主導比賽但妹到完場

有中国隊嗰年最好睇

3R 個年超好睇

上屆完全唔知做乜撚

俾著我係奧燒都灰
打韓國嗰場 前面係咁miss chance仲要當場俾球迷屌係罪人 話製造7個big chance係數據唔代表啲乜
墨西哥個場追返去回防 俾人話佢點解唔識tackle

黑瓜嘅，唔止意大利，仲有西班牙同分組賽紅葡萄牙2件

西班牙場波，某程度仲黑，入2球都唔撚計（你話差少少睇錯都算，但一球明顯無手球，另一球我估盲嘅都睇到球波無出界）。中間扯衫扯到衫都爛都唔撚吹，旋風掃堂腿踢到佩奧爾飛起又唔吹。

另一邊：

意大利係變少林足球，仲有托迪比人踢跌話佢插水兩黃一紅。森保達比人雙腳飛鏟無吹到，迪比亞路比人批掙批到頭都甩又無事。

最記得係德國對英格蘭同阿根庭都各入4粒

格仔踢足3場120入決賽
決賽都預佢地上半場谷到幾多就係幾多
完半場前球var 12碼真係好傷
下半場輸多兩粒之後已經谷唔起

18係決賽鳩啫
日本對比利時正到喊
又有丙朗戴帽
06應該最好睇

02年啦 放學就有波睇
唔駛捱眼訓

下線啲隊鳩得黎踢落都有啲話題性
英撚首次射贏12碼
schmeichel一個救幾球12碼都救唔到丹麥
西狗連俄佬都屌唔入12碼輸埋

俄佬好似食咗春藥咁 打足120分鐘仲有氣有力
2010係氣氛好但係啲波其實幾西

無左波叔
無左7成實力

第一場分組賽對Mexico已睇到有幾條友Hea 踢想搏提早出局收工，結果求人得仁。

希臘奇蹟係歐國喎

屌，你一講啲烏蠅聲即刻諗起。

死哥狗套女人型踢法 破壞哂2010 2012 2014年大賽 足球黑暗年代

98>06>18>02>14>18

98年百花齊放，新星湧現
06年千禧年巨星既最後舞台，別具意義

呢兩屆暫時睇咁多屆最有氣氛

98>06>18>02>14>10

2010最撚悶
D烏烏些拿勁趕客

主要係為咗啖氣
不過皇馬我一向都當商業機構咁睇
皇馬啲行為一向都係合符規則，但旁人睇就好唔gur
十足十啲商業機構玩法律條文

未踢已經分勝負喇

2014 由分組賽到決賽都在德國,見證贏巴西7:1同捧杯,睇住德國人慶祝到天光.

10最悶
18其實都悶 不過係現場睇 深刻d

06 98 最好睇

另外歐國盃 96 00 04 08 都好好睇

10上左神台

所以不見了

比利時對巴西應該係全屆最高水準對決

2010最好睇 vuvuzela

而家有var都大把吹錯/黑哨（今個星期利雲特 同埋史浩克04贏個兩球12碼
何況以前

2002幾好睇呀
但場決賽就硬係奇奇怪怪
可能個場啲燈光都好怪搞到冇晒氣氛 其他場仲經典

決賽最激烈係
14，10，06

14年球神夢碎
10年洛賓敗家仔
06年拖丹

球神炒左單刀

阿法
比法
葡西

都唔差

P.s. 我話10最悶 even 我係荷蘭fans

西班牙對俄國個場假到
現場睇到好慶
咁遠水路去睇閪波

上線全部好睇
係下線on9

2018垃圾到

有冇睇架
睇左第1場盲話好睇
06除左某幾場之外場場都打悶波開細喎

16隊年代 個幾屆歐國盃 可以話係足球ge美學體現
水準屌打晒近廿年ge世界盃

2000年歐國盃 由4強到決賽 場場加時

2002 睇支國被人炒cctvb班撚屌鳩up零的突破然後咩寶貴經驗都值回票價

個時唔揀sane
個時我地撐sane派係度同成班識波帝拗
識波帝話sane夾唔到國家隊
我地個個都話sane可以做plan b
結果最尾德國就係輸冇plan b
當然南韓都踢得好 值得嘉許

比利時高章輕敵結果造就一場熱血反勝

2002, 睇波之外睇埋人性點醜陋

希臘防反得黎係好睇
同埋04歐國有唔少經典賽事
意大利vs瑞典 荷蘭vs捷克 英格蘭vs法國 英格蘭vs葡萄牙
西班牙10年鳩猜真係悶
如果西班牙踢返08歐國個種傳控進攻就好睇

個屆其實冇決賽 fail
最後係分組賽黎 只不過咁arm最後一輪巴西對烏圭爭冠

冇錯 諗返起自己係邊度睇場波 先係最難得

認真 果場波我以為會有10粒

印象流。。。有中柱喎

10年隊隊對西班牙都主防玩防反，
唔怪得西班牙咁踢法。

非洲球隊首次入4強最好ge一次機會
比gyan asamoah 射走

最深刻1994
果時好細個
老連咁早陪老豆睇

94'

10年最垃圾 西班牙悶到仆街
仲有vuvuzela嘈撚到

2014年 德國炒巴西7:1

2002年世界盃 食飯時間踢

06拖舟個下太經典
經典程度世界盃史上第一都不為過

1. 應該堅有食藥
2.俄國打西班牙個場 pique送完球pk之後
兩隊就hea足89分鐘 唔洗咩體力

變革前既西班牙實力冇咁強
但賞心悅目得多
最鍾意02年既祖亞昆
俾南韓黑死左

主辦國問題

近年最唔吸引應該係2014 多西波仲要巴西西時間

2006 最正
法國 英格蘭 巴西 意大利 阿根廷
呢幾隊 啲90年代尾 千禧年代頭、中
啲巨星巔峰期 最集中呢屆 盡出今濟
加埋其他隊都幾好

有冇人記得2018個界分組賽
去到比賽尾段
有個球員排人牆就喊個樣

好似係藍衫

剩係記得vuvuzela好x嘈

2026年 加到48隊
多十幾隊魚腩比人屠應該仲唔好睇

Agree
06除左係好多巨星既最後一屆世界盃
最難得係一d小國巨星都有份參加
eg舒夫真高/杜奧巴/尼維特
次一個level但家傳戶曉既基維爾/約基都有份踢
比較可惜係top fit伊度奧冇份

Vuvizela係2010 南非 證明2014啲人都無咩印象 除左巴西被德國國炒 同埋美斯嘅亞軍庭命運

唔覺喎

7:1
阿荷
球王準備登基
荷報仇

等
已經好吸引

你記錯
8強
烏拉圭對法國
知道贏唔到

2006
2010 overall講都幾悶 但決賽好睇

18決賽衝球場條女最好睇

以前TVB播世界盃係好氣氛嘅 又有阿叔 又有送禮勤啲主題曲 同埋真係成家我阿媽都會睇 嗰個月好似好漫長咁

仲有荷蘭 西班牙 德國 葡萄牙

唔夾還唔夾 但佢係有能力改變到場波 25人都入唔到係講唔過

始終viutv搞個氣氛係差少少

2006，無論氣氛以至賽事質素都係最高一代舊人集體退落黎
2010係多話題，不過其實悶到仆街個垃圾jabulani搞到d球員控唔到
2014/2018都算好睇嘅，不過冇2006年咁正

其實2018分組賽最後一輪都好精彩
阿根廷絕地反擊
南泡爆冷攬住德國出局
好多組都鬥到最後一輪

呢樣真
之前有巴打拎過數據出黎
俄羅斯打外圍賽跑動其實唔高
但打西班牙果場個個都全力迫足120分鐘
打反擊又快到仆街
跑動距離多過西班牙勁多

世盃決賽chip 射12m, 應該得拖舟先夠膽咁做

第一場打墨西哥好似唔撚識踢波咁
俾人攻親都嚇到瀨哂屎
冇哂form

02同06

冇錯 陣地靠佢突破

墨西哥呢場真係防反教科書咁樣

都係參考paneka姐

大簡屈撚到 格羅素

成屆計一定06

單場計梗係2014果場

06英撚輸比葡萄牙 雖然入到4強都未必夠法國踢

我就1994年，可能我係老鬼。睇巴西對意大利個時緊張到。

1994

呢場波差casemiro 16強衰on9張黃牌
巴西有返佢既話應該更刺激

06
因為意粉冠軍

分組賽得3隊已經好on9
唔到淘汰賽都唔慌好睇

Pirlo全能

最深印象都係 7:1

格羅素上哂身, 左路打哂, 話過就過, 最記得對袋鼠一早打少過, 之後靠佢連過兩件再博PK先贏到

18年真係差咁d經典戰役
無一場值得講幾年

真係睇到有一刻以為係假，以為自己發緊夢

老豆起身睇到7-0，問我係咪1-0

94 最好睇
氣氛好多黑馬多話題
哥倫比亞
史岱哲哥夫
瑞典
夢幻組合
赫傑
尼日尼亞
巴治奧
巴勒當拿
場場都好經典

2018
唯一一屆有最強球星連加特參與
仲要佢有波入

作為德國球迷，你會覺得02年係好弱，最初仲係講緊靠比亞荷夫、簡尼、夏文班老將，靠高空攻勢，死守突擊，捱下捱下，入到決賽，同時又有高路斯彈起。

另外不得不提，02年有中國隊 當年香港有好多人特登請下晝假，支持中國，有線電視仲作埋主題曲，成個氣氛好好。

有線02 04 06 大賽都搞到好有氣氛

仲有首主題曲

兩場4強，同埋決賽
都經典到仆街
有今生無來世

02最閪啦
直頭係對足球嘅侮辱

記得呢位Uncle 嗎？聽講已經走咗，R.I.P

呢球pk好黑
咁arm 黑返希汀克
還返2002

得法阿個場好睇少少 見證包皮上神台
美欺最後探戈

18有幾場都深刻。
阿根廷對法國，提子對烏龜，比利時對巴西都好睇

我記得當年中國喺分組賽有巴西、土耳其、哥斯達黎家
有雜誌分析過，中國出線機會唔細：
先全力贏哥斯達黎家，再摸和巴西，最後一場對土耳其係關鍵，吹到哥斯達黎家係魚腩嗰隻

結果第一場輸3:0比哥斯達黎家，第二場比巴西hea踢都炒4:0

14年最正
7比1
睇到個阿伯眼濕濕就忍唔住笑

1998 年
荷蘭 對 巴西
超高水平
踢得超緊湊

屁馬傷咗 thiago silva停賽
本身都預輸硬，不過都係估大約輸3/4-0左右
點知嗰場半粒鐘都未有失咗5粒
廢甸同雷欺廢撚到

點解大家成日都話02 南韓黑哨？根本誤判周不時都有
南韓可以作為亞洲球隊入到世盃4強簡直係亞洲之光

唔算鐵桶防守既
係tiki taka
始終西班牙國家隊個時巴塞主導
同埋佢地又真係冇一個特別主色既前鋒
雖然中後場都好屈

韋拿都唔算特別出色

06好有氣氛 各大商場都有直播

08至12 西班牙皇朝個時
12年佢都因傷踢唔到啦
個時係冇個好既前鋒
villa係國家隊係幾好既

舊時睇CCTVB播世界盃
其中最精彩係睇志偉, 阿叻, 阿倫互串, 9UP

2006 啦
巴西 VS 法國
德國 VS 意粉
德國 VS 阿根廷
呢3場 水準好高

2018一定最唔好睇
冇乜真正強隊 得法國好少少
隊隊啲踢法又差唔多 冇乜特色
巴西冇晒進攻足球 意大利聯防又唔出色

2010 最唔好睇 屆屆都ok
2014 睇美欺一個carry 飲恨 奪亞

2018有意大利

意大利嗰陣廢撚到仆街
打瑞典踢咗180分鐘一粒波都入唔撚到

認同 曼聯巴塞年年黑都咁多fans啦

好過2010有線架啦，完全獨家一定要join佢先有

最後一場關鍵呢？

嗚嗚些拿

ED真係整定, 已經迫到蘇亞雷斯要用handball 12碼來換個球必入球

每次世界盃有非洲隊入到八強都會打起d球星
90喀麥隆有米拿
98尼日利亞有奧高查
02塞內加爾有迪奧夫法迪加卡馬拉
唯獨加納爭d入四強但冇乜球星彈起

好似有咋烏蠅喺個頭不斷飛嘅聲咁

20062010

Sorry ，記錯，第一場輸0:2比哥斯達黎家
第二場輸巴西0:4

之後嗰陣啲傳媒話要爭氣報答中國球迷要全力爭勝
結果0:3輸埋

嗰陣未開始踢，吹到走線有運分分鐘可以入到8強。
又話個領隊係次次都帶啲相對弱隊過到小組淘汰賽，話中國應該無問題。

06 意大利真係好經典

全屆不失一球生波奪冠
只係分組賽失一球zaccardo 老烏
同決賽zidane 球12碼

大簡神級表現，grosso 同materazzi 超水準

全隊所有前鋒toni, totti, del piero, gilardino, 大恩，iaquinta都有入波

成班fd去唱k一邊睇 果年成班人睇好巴西 又吹話羅賓奴好勁
睇到4:1果陣成個場靜晒以為眼花

你係咪記錯咗
oscar喺比人入完7粒之後先破蛋

2010嗰下真係
最後一分鐘用手打排球12碼射唔入最後仲要贏埋
最經典一定係呢一場
其實2019 四強曼城對熱刺都好經典 var救命

大簡最神奇係佢明明咁矮但又成日頂到波

可能記錯個比分 但一定係第4粒開始靜晒

14有撚羅賓奴咩

2010真係悶，西班牙鳩猜到完場

2010剩係睇蘇9 都完勝2018

其實個年

其實2010羅賓奴同卡卡都真係幾勁 加埋法比安奴鐵三角
係輸美路條仆街踢假波輸比荷蘭

7:1係2014 冇羅賓奴

美路條仆街 又紅牌又搞到輸第一球 同前晚雷斯有得揮
輸俾荷蘭都叫爆左個冷門

1998 最好睇 電視宜傳氣氛 贏曬
基本上每隊都有粒星

2002 時間上最舒服 又有中國隊恥笑下

咪就係，前面入唔到又怪佢，後面防唔到又怪佢

2006年意大利對德國

好睇到而家都記得